睇完Brian cha 個新廣告想報佢，你問我答

岩岩睇完 用記者訪問佢
問題都好尖銳 打算用 政府1m 再加做野幾年
儲左3-4皮去報

諗住幾時年薪過千萬

就來連朝早痾左屎都要你問我答

諗住有咩takeaway 我可以平brian 5舊水教你

唔知 而家人工得1.2k

佢講野夠motivation 同佢講英文唔錯

M同k都唔識分

賺到錢先開po

急不發待 想玩玩

其實邊度有得睇佢個廣告？個個都話睇睇下youtube 就會彈佢d 廣告，但我到而家都未見過

YouTube radon 既

我都係

只要你一部手機！！

跟brian

你有冇諗過

個個都講，攪到好想睇，但上網只搵到訪問，搵唔到廣告。

我有2部

1k?你中學生？

到時發達助養連登仔ok?

小學畢業 好早出黎做野

政府幾時畀咗一球你？
m同k識得點用未？
你果然係佢嘅target audience🙂

佢攞綜援的

你點知

日賺9億美金